# Приложения для инвентаризации в Челябинской областной клинической больнице
***Клиентское приложение: Минимальная версия Android OS - 4.4***

***Web API Поддерживаемые OS: Windows 8, 8.1, Windows Server R2, Windows 10, Ubuntu 16.04 LTS***
<br> Также для работы приложения сервера необходима СУБД PostreSQL и домен внутри сети
Примечание -- на Убунту безопасность немного поломана.

# Инструкция по работе
1. Запустить сервис на сервере;
2. Установка:
2.1. Вбить в "app\src\main\java\okb\inventory\models\Settings.java" в Settings.DEFAULT_DOMAIN нужный адрес сервера;
2.2. Собрать apk файл с помощью Android Studio (или иной программым);
2.3. скинуть файла на телефон и установить программу (разрешим перед этим установку из неизвестных источников);
3. Подготовка к работе:
3.1. Подключиться к wi-fi сети, имеющей доступ к сетке больницы, чтобы получить возможность общаться с сервисом;
3.2. Вбить логин и пароль проверяющего;
3.3. Загрузить БД;
3.4. Разрешить приложению пользоваться камерой;
4. Проведение инвентаризации:
4.1. Выбрать корпус и кабинет (троеточие в углу);
4.2. Отсканировать QR-код на предмете;
4.3. Когда все предметы будут отсканированы, снова подключиться к wi-fi и выгрузить БД.